暗瘡大肥婆係咪最唔應該生存起世上?

格又衰
口又賤
抵你成世無人要